反曼又輸左

曼聯同民主派一齊贏波

利記都破燈

3-3

dq咪得-.-

燈撚到

5分鐘入三球魔性勁撚到

我唔燈

賀分癲

又

輸唔到

樓主條痢迷又出黎燈

屌你老母

蓋清連燈咗兩晚

開始信你係燈

屌你老母蓋世保

又逼害